得罪講句 最初鬧人抵死個件 只不過係刷存在感

然後成班人真心左 跟晒口風 然後驚覺做左傻仔比人成功刷到存在感 就鸚鵡學舌周圍講 然後又有班人真心左... loop落去排骨效應 就好似黃屍轉黃絲頭像心理一樣 鬥刷存在感😂🤣

我竟然同意

因為這就是真理 不能不同意🤣

然後第一個開反駁post係真心既
之後再開個d都只係跟風刷存在感

當你認真去分析同討論個女仔係唔係抵死呢件事嘅時候呢 基本上係好撚弱智嘅事情 呢件事根本就唔需要佢講話咩邊個啱邊個錯 真係擺擺到明㗎喇 衝紅燈轉過馬路俾車車死 呢一個後果 係唔係屬於抵死嘅程度呢 好撚簡單 你問下自己 成世人呀有冇沖過馬路 有冇亂過馬路 有冇衝紅燈 有冇試過冇遵守交通規則 將心比己 道理上呢其實就係輸撚曬嘅 不過所謂法律不外乎人情 有時道理上輸咗 都可以柔情你嘅角度去諗個問題 我諗如果出呢一個角度去廣 最多人針對就係當事人嘅身份 背景進行人身攻擊 咁死者係乜嘢身份呢 死者原來係嘻嘻我女朋友個鮑魚 嘻嘻唔受高登仔歡迎啲人想佢死我可以理解 我*你老味呀 嗰個係希希女朋友 個包妹 話依家啲人嘅思想係咪仲咁撚古洞 以前嗰啲咩誅九族嘅觀念 都可以唔要面咁樣講出嚟 真係唔撚怕笑大人個口嘅咩